一句到尾，106 港島定18區

形勢似18區安全d，易來易去
但港島又可以集中人手，但交通會麻煩，各有特色

18區，開佢老母花
港島，要整多次三百萬人

推

邊區搞都好
路過以下地方麻煩幫幫手搞埋

運動新方向 幫市民停止換身分證！

唔理地點 點都推咗先 106一定要再出